帶隊來講 林伯勁定謝4勁

林伯勁撚到蠃曼聯
謝4好似不敗

正評林伯
負評謝4

是撚但

謝4

個1負評就係你

摩連奴

謝4謝晒皮

贏隊垃圾有乜好吹奏

我利撚都覺得做領隊林伯點都好過謝4

帶中學D2校隊蠃南華一樣 都唔吹奏？

謝老四領隊下，格拉斯加流浪今季入球能力極強，

先勝一籌

踢波同帶波都係林伯贏

謝四輸咗一場啦
打比郡 5W 1D 3L Goal13:10
格流 3W 2D 1L Goal15:6

不過咁樣比較冇咩意思
一嚟唔同聯賽
二嚟其實應該都冇乜人睇過謝四帶格流 甚至林伯帶打比郡
三嚟琴晚啱啱贏咗曼 依家投一定係林伯贏
真係要比較都應該季尾先再比較
不過林伯似適合做教練多啲 始終佢IQ高到咁樣

暫時都差唔多
聯賽都係上遊

謝 歐聯迫和到黃潛
林 聯賽杯踢走曼聯

謝4 eq 同 aq 太低
一有挫折之後就會崩潰

應該都係林伯贏

感覺上林伯似會係偏向哥迪奧拿嗰type
謝四會似高普嗰類

你就無睇過 我場場打比郡都跟足

同意
林伯都係用腦教波，知材善用

謝四就打度氣
士氣好成績就好，但keep到幾耐就唔知

謝狗對住師傅渣哥都係要輸
撚伯對返師傅daddy就以弱勝強

贏隊垃圾獌都可以吹奏？

學界蠃南華咁上下
吹奏得啦

負皮啦
贏到曼聯有乜勁

開季十場波都未夠